成日話做hr admin marketing低人工 事實係？

係咪好睇邊行？
成日聽人講低人工
但識好多做金融/銀行/保險嘅hr admin marketing
大約4 5年經驗 manager
就已經4 5皮

Hr睇你做邊行hr，做到bp又另計
人工一定狗也不屌，一個冇revenue既部門

但做4 5年就4 5皮喎
仲唔夠好呀？

你識果d做大行姐 呢個數普通bank點會有呀 點睇都係ibank
廿個做hr admin 既都唔知有冇一個係響呢種級數既公司做

唔排除有呢d例子
但好少
一般hr個path都係a仔-ao-o-so-am-hrm
呢個path起碼都玩你10年
出面市價好多m先3皮起跳
真係咁好搵就大把人做hr狗啦

普通保險公司咋喎

你識咩人呀
連登仔?
連登仔個個fg 30k
4, 5年有50k 差唔多啦

唔開名點傾?

4 5皮仲唔叫低？

呢度連登喎？

大把人做十年都係得個supervisor
唔夠三皮

AXA

鐵飯碗想點?
公司第一個炒人會炒hr admin marketing?

Glassdoor都係差唔多呢個數

呢間top架喎?求其google下d insurance company排名

google keyword
top 10 insurance companies in WORLD 2019
排第2

講經咩 你試下fg 入去做4,5年睇下做唔做到M 位再講

乜唔係友邦宏利保誠勁啲咩
咁其他 例如aig 富衛
人工就少一大截？ 會大概幾多？

金融/銀行/保險嘅 marketing 咪即係sales

axa 排第2
prudential 排22
其他唔見
好心開post 之前做下功課。。。top2 in industry 都話普通公司

保險公司HR唔係都係保險狗？

非專科行業做sales 好過做back office 慢慢砌

真呀，back office pay真係做又咁多唔做又咁多
Sales起碼多勞多得

人地有marketing department架
sales還sales

如果係醒目加上年年轉工 五年都應該做到Hr manager

精算師算唔算保險狗

Back office 慢到傻，點養屋企
HR 見住d sales , 即使賣家電/ 賣鞋, 有數都un 得快

但呢啲例子上一上linkedin已經搵到唔少喎

同埋做back office d人會覺得你地好舒服咁，有時呻下工作辛苦都唔係咁好意思

個D鬼有咁高人工咩
只係幫班sales搞下d material,活動
你去jobsdb見到呢類型公司請marketing,
睇下上到去In你時係做係叫你做sales囉,人工係唔係咁高囉

李嘉誠個孫唔洗做都唔知幾多億tim
係咪要叫人唔洗轉工，不如去投胎？

咩呀？ 討論緊hr manager人工高唔高喎
關李嘉誠乜事？

真係有呢

你搬親唔係hsbc 就axa
hsbc 4-5年都唔知升唔升到m grade, 呢個數可能要做7年先有
有咩好討論？

咁呢個呢？

當然我唔會指全部呢D公司都冇真marketing
但呢D高人工既, 9成9marketing title,做緊sales既野
你求其send份CV去,分分鍾已經會叫你去見工

hr除左計糧，請人，仲有咩做

有寫幾錢？

5年升m位？？？

係，因為後台人事自己搞，對客關係好難搞。佢一投訴就pk

又係呢D天真post

If you hadn't completed the bachelor degree two years previously, you wouldn't be working as a sales manager now.

保險back office嘅話

除咗做MT之外HR正常5年上唔到M

Ibank back office 淨係intern都已經20-30k 😂

樓豬一d分析力都無真係好天真

直頭on9

連登仔hra已經30k la

AXA都叫普通
巴打你真係好撚幽默, 笑撚死我